成個肥花礦卡跳樓價拋售

amd 堆卡跳樓
rx480 rx580

50蚊收一張

二手卡壽命咁撚短又有損耗
你買埋我個份

民眾喜迎礦爆

幾$張?

我諗住100美金@噸

SLI 機會來了？

礦爆咗好撚耐啦,連ASIC都可以蝕電費仲用graphics card掘幣?
仲死得慘呀

新高登有幾間鋪頭仲掘緊

可能諗住昆多幾個掛,係咪真係掘冇人知

100蚊一張我就要